御半山呢啲垃圾屋都賣15K呎, 新界上車盤離20K呎仲有幾遠?

你去過/ 住過屯門景秀里 就知果面有幾山卡拉
附近冇配套, 隔離係污水廠, 想搵個球場跑下步
冇商場冇野食
返工仲慘, 搭輕鐵去西鐵分分鐘要熬你半粒鐘
出九龍東, 港島返工籍直係悲劇

單位9成細伙, 300呎到
你話住市區, 買間屋用黎做炮房/用黎訓, 第二朝起身落樓返工都還好
新界山卡拉1房300呎, 每一日仲要坐一粒鐘車返工
15K呎 點解仲會有價有市?
天水圍樓價20K呎不是夢

更正你幾樣野
隔離係食水廠唔係污水廠
球場有鄧肇堅運動場
搭輕鐵去西鐵有都係兩個站
隔離有景峰商場

不過你都話得岩
御半山呢啲垃圾屋都賣15K呎
新界上車盤離20K呎仲有幾遠?

屯門食緊屯赤路同港豬大橋條水喇

景峰商場叫唔叫商場?

有麥當勞 同兩三間診所仲想點

住到咁q遠
Ot完返到屋企一兩點
第二日七點要趕起身返工先可以唔遲到
掙扎一陣想射波時
行返五至十分鐘就到診所

in 龍珠島 we7

最後上車淨土

正解

以前間 茶餐廳勁好食
樣樣都高質素
但係畀麥當勞趕走

真係劣幣驅逐良幣

都已經成兩三年